five guy近況如何？？係咪已經無人排隊？？

想試

lunch 都仲好多人
夜晚 6 ,7 點唔洗點排

有奶昔未啊屌

大把人
至少一年後

琴晚諗住試下，7點幾果時條龍都已經排左出門口

識嘢

前排搭電車經過仲係好多人排

Strawberry milkshake + beacon

今日中午12:15經過無人排

但都幾多人食